八達通打通 Samsung Pay

上星期，版主已搶先爆料，八達通係香港，終於有得 Mobile Pay，雖然一如之前咁講，佢地無去食蘋果，反而去食泡菜，夥拍三星把八達通融入三星支付 Samsung Pay 裡面。三星手機係香港都叫多人用，你用緊嗰部有無得八達通 Samsung Pay? 一齊睇睇！

三星手機 Smart Octopus
一向被認為科技落後於人，又唔多長進嘅香港出品支付系統八達通，今日宣佈新一頁，就係夥拍應該最多人用嘅 Android 手機三星，把八達通融入 Samsung Pay 系統，名字叫做【Smart Octopus】。咁八達通可以坐 MTR ，巴士，小巴 Do 一 Do 俾錢，都可以係 7-11，OK 便利店，超市，星巴克 Do 一 Do 俾錢，咁係 Samsung Pay 入面嘅八達通，又係咪一張全功能嘅八達通？

APPLE PAY 呢